元朗事件有助成立獨立委員會

黑社會係冇指示同包庇下會夠膽明目張膽兇群而出攻擊市民？而且係有針對目標，事件嚴重程度前所未有，唔係單純警方問題已經唔係監警會可以處理，支持成立獨立調查委員會。